兩份part time都想辭 有冇後路

返左兩份part time好耐下 一路讀緊書 唔想做蛀米蟲成日問屋企人拎錢。一份就由上年知係藍店，另一份就啲full time閪到仆街，仲要全部都新移民咁成日講蝗語
但係依家咁嘅時勢好難再搵工，有冇ching可以比啲提議，或者提供啲後路比我

跟我做ptgf, 陪食個lunch plan, 講緊收3000，dinner 5000，尖沙咀區prefer

100蚊有咩服務

揾下d ngo 嘅part time

真心嘅 我就番三份零售sales 有兩份都輕鬆嘅

啲店長見你後生會特別鍾意 你好過要啲阿叔阿嬸

有糧出咪得囉
又唔係叫你賣良知
最好你搞到無生意又有糧出

被連登仔洗撚洗腦無晒獨立思考

1. 你要錢
2. 你揾唔到黃店pt
3. 你得份藍店pt

自己諗下究竟邊樣重要, 應該點決定

人生以後仲有好多呢D難題, 慢慢你就慣

都係想集思廣益下啫多謝ching

過黎人姐
唔使諗太多道德野.. 應付實際生活先

連登仔一句說話無責任，講乜都得
有時聽下就算.. 唔好太上心

加油

返工係咁架啦
到時冇錢你又頭痕

戇鳩
緊係返藍店再係黃店洗錢
咁先可以促進黃色經濟圈
再講，而家咁樣辭左工仲咁易搵返野做咩

好簡單，搵到份黃店part time 先辭職。未搵到果陣咪為錢hea做住藍店先，part time 又易辭職

呢啲唔洗你提已經促進緊啦